[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5219)

屌 中左

。

到拿12

兩邊都3 球

場波想點

拿12m

Lm

推

中

Miss未

12m

推返上去先

3比1

半場開埋3.5 痴撚線
歐聯無龍架

31

兩球12m

半場3:0嗰位巴打

大波波之夜

3.5b半場達陣

3:0 個位巴打

大波易撚到

半場3:0 既巴打

自由龍

半場3-1嗰位巴打

一嚟就撲十二碼

巴塞今場認真 應該5-1都有

想買5.5s
點算好

慘死

3:0巴 好尷尬

咁就冇左3k

岩岩半場波膽位巴打好慘 以為3:0 收3600 冇拿拿又多粒12m

屌你老母 mytvsuper個講波佬煩撚到仆街

Cls波 兩場都開到半2.5
歐聯全半大

1.5半[大]（12m)

咁快貼飛

佢買左好多半場3比1

差啲3:2

補撚完未，今日補到入

我gel撚咗疤盤了

巴2.5/3s爽撚到

屌垃圾馬會 唔撚比人入數

拜下半場快入多球

早知買入球好過買盤

巴5.5bx 拜4.5b 今日兩場唔打龍

似有劇本？

7.5b 得唔得

大波黨全勝!

咁睇唔開

巴拜都穿盤
51200

拜仁好似會出事…

lm

5.5b再追

3:0巴打去左邊？
唔好睇唔開

我

依4隊無乜防守架喎

琴晚都係咁入

巴塞主其他得3.x倍

半場3-0個位好慘

巴狗角大又輸

車 7+ 主客有少少希望

兩邊上半都踢到咁..中場都唔知買乜好

我覺得拜狗唔會再入

買左巴3.5大*拜4.5大
宜家先係咪補拜4.5s?

巴走地讓平半仲追唔追得過

之前睇有線已經聽過佢講波 係唔知叫咩名講野廢撚到

幾多倍

有bin唔睇睇cctvb

18

阿占？

上個po貼晒飛啦 你冇睇咩

同問

拜仁似會玩野自爆，40分鐘打後hea 撚到on9

冇人埋彭美拉斯

唔知佢會唔會撚狗

著哂火 有機

3:0 巴打抽未

0:0 ft

買小小先依家有8水

唔係 好似有拍愛回家

死開啦

祝中

巴3.5大*拜4.5大
宜家補唔補拜4.5s?

唔洗補喇 開硬

今日你戰績如何

唔駛啦

唔使補啦呢兩場痴撚線波

信念

唔洗一球肯定有

好
多謝大家

之後ft 2:1

補 必勝

搏讓平半

要兩球喎拜4.5

日乙中左條4x1大波 岩岩比甲2x1 細波

第一 人地話4:0先抽
第二 而家3:1
你又唔睇波 又唔追po
乜都唔做想乞 乞衣都會叫人施捨比佢

我了

我3x1 差佢

冇可能

佢似抽水

屌得啱

巴塞5.5/6s 同我頂住

7.5b gogigi

真心 拜仁上盤買左5k 點補先不敗

曲到咁

Get唔到

好撚型

之前輸到爆廠阿依家100睇下推到幾遠

好型啊

隨時下半俾拿追番幾粒

贏幾多

喂 幾撚時死

即場角點買好

幾多人開波前買咗角大中咗伏？

拜仁下半場好難捉，依對仆街成日玩野

博下巴狗3:3出局先

入波大過角 唔敢追

阿占有拍愛回家 兩集

係

死拜狗一定入唔返

今晚比波杜2-2 同標準1-0 玩撚死左

搵到佢個名 叫崔錦棠

100>2.4k

拜9依家總分5-1 下半鳩流流都仲可以晉

唔會啦
拿狗踢牙花激嬲咗疤狗

我睇左40-45分鐘hea 到on9

揸住三個作客入波 和波都冇所謂

Me2
玩歐聯好地地

又唔見迪比入12m 激嬲祖個班人

拜下半似撚狗
反正晉梗

大家好

買巴主其他個d 不如買6.5b 反正兩隊唔打龍

你on9 聖伊天芧招激到PsG踢閪波

有 不過祖谷唔起

踢傷左佢仲邊識攻

拜入未

無dybala 等於垃圾

波杜成日玩9me
買佢半大 開1球
買佢半贏 開1-1半有
買佢盤 開2-2
好似一定要開我中唔到個飯咁

7.5 角大

有都無用 條中場太廢

唔好呀，巴唔落底架

祖狗除咗牙朗都冇人想贏

係郭子豪

邊場

信我一定有

牙花好少傷

彭美拉斯 穿盤 得唔得

巴狗

有6.5 想跟

巴拜快手456

拜仁太撚hea 遲早出事

死拜狗入多粒

贏緊5:1 下半出名hea

都係唔轉踢法

兩粒

買左佢盤 睇即場 應該輸得

買2-4波膽 又絕殺 世紀大反cup出線
依家100倍

兩場得兩三角 點做到 冰左成個鐘

有冇人一齊買2-4波膽

拜踢撚到熱身賽咁

拜仁不如換啲想踢既人出黎玩好過

巴被拿玻禁屌

拜ＨＥＡ緊
上盤２４

波post無哂人

瞓晒？

話左大把角

上半場都係咁

入波就出哂黎啦

半場都收晒錢啦

跟左

派就有人

我賭癮太大
就快輸晒10k

拜仁拖時間

拜巴比多球收工

2:4x3:3

巴 5.5入球大 有冇機

NO

好炆水 巴縮後左

難啲

有啲想入拿ng

買咩好

今晚死唔去聽日真係要認真度波追數唔可以鳩賭了

拜仁穿未呀

cash out先
你咁玩真係會輸

巴拜快手比多球

都冇贏錢點cash out

我拜點

佢意思輸剩個啲

等收工

遲早2:2 買定和都得

咩料拿玻刷角

巴克里廢到

太大壓力
狂撳買波好撚爽
然後上咗癮亂咁黎

你老母拜狗生性啦

車幾球有運

認真睇你咁玩仲不如allin 入球單

依隊巴塞d波 傳到不知所謂

仆街拜狗收正選

兩場都唔入波會輸死幾多人

瞓身拜仁NG，車攻都攻唔到

其實都定晒出線隊 4隊都9hea?

拜狗仆街啲 殺半格上盤
巴暫時穿左盤

無人叫角？

其實係
我都唔知自己做緊乜
係鍾意買落去果種感覺
完全冇理輸贏

應該好多人追4.5 5.5b

拿入一粒走盤ok?

拿ng

拜仁刷角啦

Ok

收晒制啦

隻26號力架踢完美欺踢阿蘇

拜4.5s 疤8.5s 頂住

巴拜快手一球

3-1

3:1

3:1 goalllll

Goalll 拜3-1

3:1拜

3-1 車

拜3-1

拜比多球

3：1算啦唔好再入

拜頂住
巴比多球

有機！

幾倍？

快手兩邊入多球

買左2x3 兩場客下一隊 睇吓有冇運

岩岩睇兩倍幾

拜入多兩粒ok？

屌 無運

即刻完場啦好嗎 留力下一場啦

拜不如再入多粒？

拜生性pls

正呀

有冇Ching講下 6點嗰場主盤穩唔穩？

洗唔洗咁能靚

美欺朋友隊比多球
4-1完派

拜依家幾角？

車5補少少飛 係咪好事

琴日兩場2:1 今日兩場3:1

2日都齊心..

內定

我買咗拜狗過關 驚佢撚

復賽歐州賽全主勝

派多少

係
好撚癲

有冇手足有戒賭熱線

拜no goal

彭美果場
兩回合踢左135分鐘一球都無
踢到決賽咁撚樣
下半場睇死都係無波入

2185000

Next goal

好悶

拿by

Next goal 抵玩啲

拿ng!

跟

巴 我要角

車真係好柒 畀人6：1

兩場都3-1 我有冇睇錯

拜比多幾角

拜定車 ng好

昨晚兩場2:1

基士文真係幾廢進攻終結者

咁嘅陣容踢碌撚

巴狗同我醒醒定定

頭先想巴拜2x1 屌銀行無得過錢 屌⋯⋯

４：１！！！！

正氣！！！！！！！！

勁中！

拜4-1

41

Goallll

屌你拜狗 買唔切ng

巴係咪都要4-1啦

一買no goal就入

拜穩了 瞓得

Goal

買多口？

屌你咩買完就入

彭美拉斯goal

屌你一買拜ng就封3.15倍

Easy gel

我拜 利雲勁到

正皮我比的

拜一早玩燒味咪得 轟個D地鼠中堅

麻煩鹿清好去訓覺戒賭
波唔係咁買

你咁送錢比狗會不如派我
cls

仲有冇？

8888

巴快手4-1啦

慘

巴頂住

你唔好再睇波去訓
呢個狀態輸死你
波唔係咁買的

車比人射龜咁射

佢買咗乜

冇了

報假？ 廢物

巴4.5s
我仲有冇機會

唔買啦唔買啦以後都唔買ng啦

拜仁5-1 條2x1又中5 1 100

咪8有錯咩

真係8啊 on9

咪撚再入波

仲要咗4次 3次賠率已變之後就暫停接受投注

拿狗除咗訓低博十二碼
都唔識攻

巴8角收錢3倍

你做乜撚 隻眼生係屎眼到？

no goal
一場波買咁多注
好似玩上癮咁
見波就買cls

李嘉誠都破產啦咁買法

失咗控
斬手指了

拿狗 屌你老母

輸撚到傻左

嚇撚死 越位

拜真係正氣，如其買啲垃圾空難隊，不如努力忍手留子彈大注買拜仁歐冠，加埋今季川崎前鋒

屌你好去訓

咪撚再玩

嚇撚死 買左拜巴ng2x1 拿越位入波

巴狗嚇到我差d心臟病發

拿似ng, 入少少先

拿ng慘死
越半步

No goal

拿快啲

半個人啦 仲半步

拿狗出局咪刷啦

.0. 巴打

冇晒安眠藥瞓唔到
唉屌就快痴線
我自己都知道唔應該咁亂鳩黎
但控制唔到

拿狗比球啦，想走盤咋

巴有冇危機感 不如入返兩球先

疤入多球燕梳球先啦

上啦巴 唔好踢得咁老定啦

冷靜丫巴打

有咩危機33先岀局

明明同威猛巴講咗4.5b開硬
但走咗去買4.5s

你老母 又真係8

搵下其他嘢分散注意力啦玩死自己

吹咩傻系

巴10c 10 1 100

輸波連角 正賤種 屌你老母臭閪

廢物

好

拜5:1未

沖個涼 冷靜下先

我都買左4.5s

唉屌

1

彭美撚半主 我 屌

哥連 追和未

唉 屌你老母 一日輸萬幾蚊 屌老母咩 拿玻里

123

拜嚟個三連c先

屌你個西84分鐘先換第一個人 差d jump

真係真心想拯救下你
其他on9在我理撚得佢allin啦

收手啦大佬

訓醒再玩

Feel到拿有一球

最後3分鐘先嚟料

羅馬事件 利物浦事件？

拜

上啦巴比多一球唔該

巴盤補少少拿ng 輕鬆gel

輸波都仲要3連角 屌你老母呀拿玻里

me

拜仁報數區： +2k

拜4.5s 岩岩好爆

如果球12m比佢射就真係...

拿玻里 真係好黑仔
射/頂唔入
入就炸...

疤ng

轉頭入

支持！

多謝你巴打
唉，真係要冷靜返先

震足全場？

冇十二碼唔會入

巴入多球我定定驚先

＋８Ｋ

一日輸哂全部錢 準備去跳樓了 再見了大家

恭喜，齊齊收錢

我都係 我都準備自殺

有冇巴甲精選

睇埋場波好去訓
控制唔到就del咗馬會apps先

成皮嘢咁樣玩真係2分鐘可以輸晒
講明一齊屠狗會

我都就黎癲買左拜4.5s 念緊補唔補拜ng 念念下買埋no goal點知就入

唔會有人買咗車盤咁傻啩？

巴頂住ok?

開始嚟料

挽留

拿玻都出局啦 咪撚搞咁多野啦

拜幾有冠軍相

真

8.5s既朋友 大家睇路

Ture

比多一隻c好冇

望就望巴甲條2x1贏到

幫你冰封下

爆完我7.5s唔撚刷啦？ 賤種狗拿玻里 屌你老母
全隊斷腳比車撞啦

唔洗啦 拜都爆左

最後3分鐘關鍵

32走盤好唔好先

戰神卡未

so9咁申請食牌

呢兩場要點買先可以輸哂d錢？

蘇亞雷斯咁樣攞張黃牌

32

仲攞景

快d!

9c未 快啲

晒下時間都好 比人禁住屌

Jump了

0600嗰場主盤

差啲3-2

半大ok?

拿玻里點做野 圍住個禁區踢都擦唔到一隻。。。。

有冇絕殺

3:2快

仆街拜又唔一早入

補撚左細波 搞到嬴得一半

唔好走盤啊巴

唔知 我跟左Kong蛇買

巴打加油
好想抽中

哥泰1:1未

我讓和慘死

頂住啊巴

想穿盤 ok?

完了

一日輸一萬七 屌你老母 拿玻里

完

主盤好?

主場防守太好 好難...

肥kong要主？

8.5s 練心練到仆街

6點主盤 有冇睇頭？

Politano角大剋星 痴撚線

我跟Kong蛇

拿都幾on9
換咗米歷克又唔斬
意假真係垃撚圾

Dllm死拜狗 咁都要爆我4.5s no goal

係吖 佢買左啦

意甲真係出嚟搞笑

我了
頭5lm

意假全部垃圾

派我得唔得

換咗米歷克 但係唔斬

以上5抽1

唔係我派呀sor
我冇買

我要中了

無能力就咪X踢歐聯

右翼係咁推大位

我plz

求求巴甲開兩場上盤

唔知做乜鳩 加度素都叫斬

得意泡泡龍留tg

買對家easy gel

底又唔落，d隊友嘥氣跑哂落底托柒

返去意大利繼續玩黑哨踢假波罷啦

ching見你問左好多次

拿波里最尾十分鐘都唔知猜乜撚
同巴狗係到玩猜波

全部入哂禁區 唔撚斬
落山龍力造3:1 波衫

仲有場psg vs 阿特
好想玩玩了

後補

幾耐重抽

訓左 +me ok?

直接派我同angus巴1人100好唔好

Var

一日輸哂銀行戶口入面全部錢

買角大冇一場中

個天咁想我死咪死囉 我而家就跳落去

拿玻里 屌你老母 唔比我止血 仲要我流更多血

5:10 分唔見人就改下玩法啦
捱夜的鳥兒有錢收

雖然psg都係閪
不過意假真係唔夠班

唉屌 本身買3.5k 兩場上盤

冇得銀行過數結果只係贏咗一千

點解我今日買角細全撚部都輸錢 你角大又輸

有

好撚慘

巴甲睇黎暫時都係買主架啦

贏都照排隊OK?

巴打好慘 個波膽

各位手足 蒙特雷點睇

唔知點解感覺好似睇緊澳假打亞洲盃俾屌打

一日輸得哂唔係好多姐， 訓一教冇事啦

我同angus巴有份留唔得？

如果買到就追返晒呢2日輸嘅有突

日職俄超比甲歐聯冇一注中

想我死咪死

我都求緊 6點嗰場
主贏1:0夠啦

最快留tg嘅就派200
只限我見過先派

一齊死？ 我周身街數 想自殺好耐

抵你中mon實

無知一問 想問依家馬會啲投注站係咪唔開？

快到

連針抖下先喇
贏谷輸縮

上面快到

jumpppp

3秒

仆街， 用電話好難搶得贏

多謝巴打
長羊長派

已經mon實

好癲笑死
秒速回

串起6x22訓教

4秒reply係乜撚嘢事

你都快

走數咪重生，自乜鬼殺啊

真 揀兩下都已經慢到乜咁

蒙特雷點睇？

4秒

今晚幾易賭下

可以入黎傾計屌波 乜都玩

我都mon 住
不過要禁reply 再點一下先貼上都係唔夠ctrl v 快

電腦先做到咁快電話仲要彈個預覽出黎

我都係

我銀行一蚊都冇 連聽日過唔過到都唔知

巴打戒賭啦 唔好好似我咁賭到連條命都冇埋

有機會再見

輸到失理智真係要休息下先
唔係輸到跳樓都唔掂
重新黎過啦 巴打

轉頭6點果2場巴甲有咩心水

金塊班冚家富貴係咪收到order要輸

巴打你就好，今晚真心容易 不過我銀行過唔到數玩少好多

原來你就係假肥仔

蒙特雷點睇

咪咁啦
銀行負緊錢都唔驚啦
遠離一下賭博好快心情好返

留返條命，抖下冷靜完再嚟過啦巴打
唔好睇唔開

歐聯兩場咁正路都有人要尋死

邊會估到咁正路
我自己買左巴拜都唔敢信

auti巴

抖下先再嚟過
長賭就娛樂注玩下算喇

應該失去理智落注

波台有愛

我都怕咗無買

拿都算正路 買車真係送錢

初頭都無諗過買 睇睇下波杜訓著左
一紮醒2:57 求其鳩篤兩場上盤就睇波到依家

反正條命生得差都唔想做人
錢又有捐善事又做得多

個天有對過我好咩?

有時冇運起上嚟 真係神推鬼x

應該個個賭仔都試過

開左上盤姐，又唔等於正路既

輸左幾多呀 比番你啦

智利同阿甲幾時返嚟

人生唔係淨係得賭架手足
有閒錢咪玩下
無嘅咪好好地休息下

拿玻都係差少少
其實打得唔差

世界本來就係好唔公平

好似8月尾

呢刻頹緊自然諗埋一邊，冷靜下先

有睇首回合 真係點都唔會買車

有冇街數先？
利申: 爭緊4x個

天就不嬲唔公平架啦
睇下d 黑警就知
試下自己搵d 開心野做下先啦

智甲阿甲好玩過巴假

一日輸左3皮 對你黎講可能唔係好多

但對我黎講已經係全部

屌你老母啦廢物

我頂唔順了

唔理有冇睇首回合啦
傷左幾個停左幾個主力+作客
點買都唔會買車啦

利申 車迷

最快留tg嘅就派200
只限我識既人先派

命生得差 咪自己再努力d去爭取自己既人生

車連阿仙奴都頂唔住，點頂拜仁，拜仁真係好勁

利申阿狗

訓啦 訓醒又新一日

3皮返工個半月返返晒嚟啦

我差緊財仔9萬 每個月比成4000蚊息 都唔撚識點快快手搵9萬還左佢

你乜撚野事啊

睇個fa cup 都知車仔唔多得

呢隊拜有冠軍相

後補重抽

認真
如果你話輸到食飯錢都無
我可以派100比你 撐住啊手足
人有三衰六旺 等好啲再返嚟殺狗會

心情唔好一早訓咗
跟住開正氣波

都好嘅
起碼大家贏多啲

贏得多嘅可以順手派下我

Fa cup真係慘
又輸12m 又紅 又傷咁多件

打多份工囉 好快還到無乜嘢
無工就真係唔好借

我都試過輸晒身家 仲連交租錢都輸埋

當時都想死，但最後咪又好好地，加油啦

輸幾多姐 又唔講

傻鳩嚟已block

係，阿仙奴個種咁嘅打法都贏到佢

你有工返個個月4000都唔成問題啦 你慳d駛個個月除息再還多小小 好快清 未至於要死或破產

話說 汪汪係咪冇再上黎？
唔見佢吠既

傷得多真係橙

最撚慘係差咁多錢都仲要繼續賭 其實唔死都無用

sana今日贏幾多

你有決心跳落樓就一定有能力唔再賭

況且9皮真係唔算多 一年點都還晒 眨下眼就過

娛樂注算喇
我都係每個月最多人工4份1玩下算

比日假逼害
外+狗贏15k左右

...

我贏到一定會派你

話唔賭就好難
自己賭極都唔贏咪試下跟tg爐
跟下勁既人賭

雲巴最近還好嗎

戒賭 睇客賭都開心 精神左

淨係收水錢都唔使賭啦

上面講左 三皮

3皮姐 唔洗死呀 慢慢搵返啦..

跟唔跟肥kong買主好落飛落到喊

用份糧賭咪算
1/4 1/5咁攞岀嚟賭
輸哂咪等下個月

還可以

唯有戒賭一年 邦民就每月要還3200 去到下年一月就清數 ，另外個間2線財就每月4000 一出糧已經無左差唔多一半，再繼續賭真係儲唔到錢還

三皮好快還到姐 兩個月都搞掂

唉見到你上返水都安心啲

Dklm

奇蹟

絕殺追和

見到我上水呢

咁既對賽 咁既近況 都開到讓客 仲落飛到咁
買得過
不過巴甲都係小注玩下

哥連假到...

巴假唔掂好過

假到cls，將買空難隊啲錢屌落拜咪好

冇人識你

你撈得掂啦

你個人都冇事
見到你長駐呢到
都唔洗點擔心了

跟少少盤佢當旺
睇下執唔執到個早餐

雲巴最緊要人無事
錢你推幾口都番哂黎啦

Cls..落到1.75 有冇咁癲

肥Kong 巴甲都敢推好撚癲
仲要唔知尾盤係點

唔啦 賭錢冇撚用 今日贏聽日都係輸返

落到1.71了應該開波前會轉半一

呢度每年消失幾多賭仔有冇人知大岩去左邊

Nba班弱智可以兩分鐘二分都無

轉半一想轟

真 主d飛硬到

落到咁想要客

啲飛落撚到 主盤好似開撚緊咁

求關注

落到咁贏唔到 真係俾毒販槍斃

廢隊就係咁

轉埋盤大炒格

半大上船

6點全世界主

想知點樣cut馬會既網上轉脹 賭到失去理性

買咗主

要斬手指先得 想賭點都賭到

兩隊啲人都幾老餅

有冇邊d過氣球星

姐係可以買主？

有啲驚會撚狗

輸幾多？

冇 但講活力 容隊好啲

比起上面巴打算少 5皮幾

估唔到今日咁正氣

買少少主算

除左主落飛 咩原因買主

歐聯場場上盤半大全大

賭錢啊哥仔

諗緊買唔買主

呢個原因夠曬啦 大船

帕拉尼恩斯
國際體育會
施亞拉
藍十字
拿根亞
普埃布拉

鳩士路打巴乙

你唔係跟左kong蛇咩

逆向思維

係 諗著買唔買多啲

全中對家叫你一世啊sir

降左班

燈水？

有睇開我輸錢就知6連針唔難！

小小咁不如半主

你仲企到係到就知你仲未係神仙

一代巴西勁旅

尻買算

你角細勁d

而家咪做職乞 100 100咁乞黎賭
上個月果陣生命注all in左華倫西亞之後我就潛左一排水

我仲買左巴塞7.5s

之前個高蛇fg水都好準
依家都唔見埋啦

冇直播 訓

佢成日玩半大

10搖撚準備

睇google疑似客屌打

跟過高蛇執唔少

主個右翼浪射勁到

Link?

抓飯大把

入到波咪得

踢到家陣似客有優勢但365主fg得1.72
客2.87

巴甲主場惡過狗

0：1
針

上盤船Gg

大船又針

估到客會入先 主cup啦

估唔估到要輸錢

反cup啦

大船 針

半大-1

隻右閘眼神防守

入波未

主隊前面全老餅 學人打反擊

客冇啦啦上晒力撳撚住砌

開波屌到呢家啦

劇本波

用力咗好多
但啲盤都好似主贏緊咁做乜鳩

睇唔岀主憑咩讓人
除非有劇本

巴甲主場惡過狗已經不再

好快主場雞 紅牌12碼 跟住主cup

titanic

客㩒屌到

主贏點部署

等奇蹟

客兩紅主都未必贏到

主連過半場都難 咪玩

有無神奇間衣室

但主ng 1.83 無柒頭 4 客ng 3.1

除非假波

完全睇唔明發生緊咩事
主仲係讓緊果邊

主直頭係屎波 唔輸多粒當贏

整個半和先

有啦

好彩見主太廢冇跟肥kong

真係好撚危險

睇盤係主 實則客屌打
點解咁撚難玩

仆街了，要左國際體育會

搵唔到直播link

巴拉納都幫過我贏錢

琴晚唔知邊位巴打話波杜會cup完再俾人追和
真係中

0:2

0：2

半大 上盤Gg

我4.5大死，主反cup死，係中左標準列治讓和，圍返蝕

好能2

大船24

好彩買錯盤都有半大執番

屌你老母, 可以取消關注

真係好撚奇怪

巴拉納唔差

呢隊野受讓有時會大勝

取消關注 垃圾波

直頭屌打啦

半大咁都有得收返條屍

假到

國體會入未，我鋤左800蚊。。。

直頭贏

天台好凍

見到個盤咁鬼 主隊魚腩隊可以讓客
落大飛以為座和望贏

我重注咗場假波都未上天台

見到主隊前鋒37歲都覺得跑唔郁 點知係全隊跑唔郁

?

第一次跟隊就炒左

主客隊仲受讓緊係咩事

Kong蛇神奇之旅已完
Sor 跟沉左你

操盤手訓左

呢隊咁嘅垃圾 唔死冇撚用 仲衰過學界

唔好見人大注就盲跟
佢散紙黎姐

反cup到 以後日日裝香奉佢

3個12m

印象好似冇乜賭過呢隊巴甲隊咁既

好事黎
閪到戇鳩

重係0：0。。。

買唔切就半大，買得切就0：0

屌你下半場開咗波？

32 10 1 100

5

好彩忍到手唔買閪波唔係又要跳

贏咁多 有冇手足派200來起機

有冇人仲記得利斯菲體育會

q

啲賠率正常返
反cup冇望

哇仆街
起身一睇 我巴咁撚正氣嘅
望埋隔離 連拜仁都咁撚正氣

主隊紅埋

痴撚線波

明想搵機會送紅牌俾主好耐

巴甲冇主場加乘點賭呀屌

墨假3連客有冇同路

國際體育會已死

可以派比我？

利昂受讓好吸引

睇好客 不過我淨係買利昂普埃
墨假唔敢allin推 小注算
下晝先第四口

跟

包晒頭，要追數

每日八點細波定律

紅十字想買大

利昂唔識入波

咪咁對我 第一次跟kong sir炸

開完兩場正路歐冠 個莊輸爆搵錢
八點個幾場一定都好污糟

唉 你老味 輸撚到爆廠啦

繼續真飛事前

我都係串呢3場

唔緊要，等消息，邊個仆街邊度起身

想死 仲要針到幾時？

90分鐘 0:2
我可以仲有啲咩消息

買第場

10:00

冇lu 玩撚完

買咩？

帕恩尼拉c其實唔差

有無發現8點無第一隊入球買

小注利昂x普埃

冇即場冇左好耐啦

呢加先知sor

第一關玩完

合埋眼要咗8點三場主

要哂客

新手青爐純粹想同大家一齊屌波

睇結果好細玩下

仲有四場

有無勇士試下用轉數快過返銀行
Check返銀行收唔到

蒙柒半一大船

主勝咪算 都1.7

藍十字 1：0

又撚鳩半大???

利昂又秒針

紅十字心靈半大 開到真係想死

leon秒針 屌你老母

屌比甲轉左盤差佢全格
DLLM

巴甲唔撚派 啲銀行過數又停晒 阻人買藍十字發達

半一即場

All in角大好過

客必fg

藍十字又撚半大手足

藍十字極限禁屌

藍十字半主
施啊拉半客
2x1
中既話去銀行打撚柒維護條友

未夠10分鐘 5下射門

屌 黎明又變蒙面黎明

今場唔變紅十字

劇本陣間會變身紅十字
黎明追和反cup

即場封乜撚嘢

係丫冷靜d 12點後既交易
都未顯示到

操盤手去咗買早餐

以為一開入波封乜鳩

維護 啲銀行過數收晒皮

到9點先變返正常

藍十字會唔會456

聽日先收到了

開左波1分鐘馬會先封半場

會 睇中好耐 屌

會 因為我冇買

因為我都冇買

封到下年 唔講以為冇即場

睇黎真係唔啱玩墨假
好彩忍到手買得二百幾

啲角係咁刷 但唔俾人買

真係狗撚到已經3c

琴晚2點唔小心訓左skip晒正氣歐聯
可能係我訓左先正氣

咁就3C 即開波角細狂落飛 即場封盤唔比人買

馬會服務日日進步 我DLLM

我就係諗住博佢唔正氣屌又針 痴撚線嘅

封得密過林鄭

比甲反而唔正氣

冇人番工咪撚開即場啦屌你

操盤手wfh定唔撚返工

買咩開反邊心靈中鳩晒唔識玩了

畫質差開唔到

半場買左42 32波擔
屌佢老母入多一粒都冇
冇運真係冇運

睇黎會開晒三場上盤

1:0

真係 瓜達都應該係

封撚到完場扮開即場

蒙柒10

想等開波買主勝 點知封盤

蒙特禁到

10mins 4c CLS

買唔到蒙柒

蒙特雷

三場主叫糊但係極細注 笑死

蒙特雷場波個視角好怪

直播都一格格 點開即場比你

我條4穿一 係比甲到輸半

蒙特聯

20分鐘未夠10射3中

馬會職員confirmed

好想買角細

柒雷

同路 但係封咗

屌冇即場訓返算

藍十字有冇咁撚勁

買左黎明 準備驗腦

藍十字
利斯菲
蒙特雷

蒙7差啲2:0

下 好順

想買14.5細呀

ching link plz

有啲道理

狗會可能搵唔到條無延遲既link

狗會想封到完場？

等你今日全

通常半場先開番

上抓飯到搵啦

又連角

封晒 但角球盤keep住轉 屌狗會老母

唔好咁灰生命有希望

封撚完未

角大已經去到16.5

17.5 開返應該20

屌你老母臭閪狗會

馬會我屌你老母

銀行it狗 正賤種

所以選擇跟啲旺嘅ching 希望cover到我啲衰氣

藍十字
利斯菲
蒙特雷

三場1:0 又唔撚俾人買fg係咪痴撚線呀

蒙7 入多粒定定驚ok?

屌你老母馬會 真係抵啲人玩出面都唔撚玩你

全主

祝狗會早日武肺大爆發

開返了

蒙柒嗰場高貝利視角？

開返但係封角

DKLM

我幫佢老母封埋棺添啊

由鳩佢慢慢玩唔買了 取消關注

唔想俾人買細打爆佢

你上youtube都有live 清啲但係慢30秒
你search liga Mx live就有

訓多陣等1000

唔想做直接唔撚好開啦 好撚肉酸

黎明c眼拉cup

1:1

蒙柒

半大！

巴打好人一世平安

屌你老母蒙7

蒙7雷

黎明 快手

拉古奶

返緊工補唔到拿根ng..

屌你老母
個中堅送禮

買左半客 半場cup7埋佢啦

開番個角球未呀

呢兩日啲中堅派夠膠未-.-?

半大搞撚掂

蒙特頂住呀

真係唔睇一陣都唔得屌柒佢

唔買又半大

贏唔到輸撚埋佢啦屌

屌 傳比人地射

封到完場

無限角大

想要角細 肯開未

蒙柒主勝1.85

差啲2:1

巴甲都半大埋 紅十字你肯入未

半一盤定律又要出嚟

5好嘈 靜小小 針左好多埸

利斯非20

屎眼黎明cup

21

冇買半大又開

巴甲大波埋 最早入波果隊仲未入多粒